鋼鍊當年用左6年就出動畫重制版算唔算破左個先例?

鋼鍊第一次動畫係03年版(中期唔跟漫畫), 隔左6年09年就出個重制版(全跟漫畫)
咁短時間就肯有公司幫佢地重制,證明當時既風氣真係一時無兩.
果時既決策人有呢個決定真係眼光獨到
相比之下, HUNTER 都要用10年先肯有人重制, 美少女戰士要20年先有重制

fate仲勁
DEEN UBW劇場版2010出 4年後再出UFO TV版

巨人1個season分2季出又算唔算破左先例

骨頭社食左鋼鍊條水真係唔洗休

g豬俠

刀劍神域出年番 算唔算破左

輕小動畫化既先例

點睇涼宮？

涼宮係續集

其實當年03版內容改到接近到半個原創動畫咁滯，大半內容係製作組自己作，得人設故事背景係原作者提供，唔同其他例如劍心同hunter 咁係remake同修正內容，加上ip係出名嘅作品，好快出返個原作劇情補完係好正常同有市場價值，好佩服當年嘅製作組真係好神，用更強黑暗風做鋼練好夾

一個劇埸版,一個TV播
有D唔同

好似係第一套會播年番既輕小說動畫?
算破例

其實03個版本都會俾人唔同既感覺
會講更多人性既野,個內容比較深深奧同黑暗
佢用既色彩都係偏暗色多, 同09版本既colorful 有好多對比
原創黎講製作組真係做得好好

証明係神作

2018同2019係刀劍年

Eva tv版1995
真心為你1997
兩年內

你講嘅一個tv一個劇場版喎，樓主問緊係短期內tv重製喎。
咁講03版同森巴拉征服者差唔多都係兩年內啫

結局都唔同 結局一樣先算重製吧

我相信hunter係因為個蟻篇佢搞下十幾年先搞到喧耐先出新房畫

Jump套套都想重製

連比佢地腰斬都想出動畫改篇

真心為你係ep26重制

但唔係TV囉，樓主講緊03同06TV動畫喎，佢嘅問題正確啲應該叫TV再動畫化比較好

如果照樓主問題，09版Fate同UBW動畫算唔算數？

Eva劇場版係計埋落動畫集數度

童話魔法使唔洗一年就重製啦

所以evaTV到舊劇場版只可以叫續作，同03與森巴拉嘅關係，06版係重新出發，另一個發展喎，如果EVA要新劇場版先算叫重製

係 d人物出場都唔同曬

我一路都以為舊劇場版即係25 26重制

但好多都係帶過就算

但EVA我喜歡舊多過新劇場版太多，新劇場版吹到收唔到科

當時初中雞，03睇到有啲虐心 以為鋼鍊故事就係咁

記得其中一個罪同佢老母個樣一樣，好大衝擊

都唔係重製
兩個完全唔同嘅故事嚟

鋼練真喺好撚高質

新劇場版冇尾㗎耐
hxh完eva都未完

死亡筆記幾時重制

hunter有重制係因為蟻篇完左咋

放心，我對新劇場版零興趣

新去到神化冚球鏟完左就好啦

但佢其實又唔算重製, 故事根本都唔同
Hunter兩個動畫版劇情一樣得作畫進步左就係重製

點解咁簡單嘅關係條友都可以咁蠢唔明死要拗

點解個陣個故事都未寫完就咁快整左動畫 係咪真係超受歡迎又等唔切

最大衝擊係合成獸 細個睇到有陰影

刀劍神域世界第一

當年動畫速度太快，追過晒漫畫，不過佩服製作組之後原創唔爛仲幾好睇，仲出到電影版，好少作品做到

所以我都覺得應該叫再動畫化比較好

我？

好多重製都係第一次出時有原創內容

舊劇埸版真心為你真係好好睇
新劇情埸Q 係一舊屎咁唔知做乜
個最終版拖到而家都係無消息

吹大咗，收唔到科

最犀利係兩個版本都好好睇

仲兩種口味，一種黑暗風，一種熱血風